Modificacion 1 retocada desde bitbucket
Modificacion 2 ultimo rectoque desde bitbucket
Modificacion 3 desde mi ordenador
Modificacion 3 desde bitbucket
Resuelvo
Modificacion 4 desde bitbucket
Modificacion 4 desde mi ordenador
Modificacion 5 final desde mi ordenador